msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "Preferred LTE Bands"
msgstr "偏爱的LTE频段"

msgid "LTE bands:"
msgstr "LTE频段："

msgid "Supported LTE bands:"
msgstr "支持的LTE频段："

msgid ""
"Configuration modem frequency bands. More "
"information about the modemband application on the %seko.one.pl forum%s."
msgstr ""
"配置modem频段。更多"
"modemband的信息在 %sforum eko.one.pl%s。"

msgid "Configure modem bands"
msgstr "配置modem频段"

msgid "Preferred bands settings"
msgstr "偏爱的LTE频段设置"

msgid "Modification of the bands:"
msgstr "频段的变化："

msgid "Modem information"
msgstr "Modem信息"

msgid "The new bands settings have been sent to the modem. If the changes are not visible, a restart of the connection, modem or router may be required."
msgstr "新的频段设置已发送到modem。如果看不到变化，需要重启连接、modem或路由器。"

msgid "Apply changes"
msgstr "应用更改"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Please select a band(s)"
msgstr "请选择一个频段(s)"

msgid "Bands configuration"
msgstr "频段配置"

msgid "Restore default bands"
msgstr "恢复默认频段"

msgid "Waiting for device..."
msgstr "等待一个设备……"

msgid "Rebooting…"
msgstr "重启中……"

msgid "Perform reboot"
msgstr "执行重启"

msgid "Restart"
msgstr "重新运行"

msgid "Reboot"
msgstr "重启"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Do you really want to restart the device?"
msgstr "你确定要重新运行设备？"

msgid "Additional options"
msgstr "更多选项"

msgid "Select the preferred band(s) for the modem."
msgstr "为modem选择偏爱的频段(s)。"

msgid "Do you really want to set up all possible bands for the modem?"
msgstr "你确定要为modem设定所有可能的频段？"

msgid "Preferred bands"
msgstr "偏爱的频段"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Configuration luci-app-modemband"
msgstr "配置luci-app-modemband"

msgid "Configuration panel for modemband and gui application."
msgstr "modemband的配置面板和图形界面。"

msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgid "Network interface for Internet access."
msgstr "网络接入的接口。"

msgid "WAN restart after making changes to bands."
msgstr "频段标记改编后重启WAN 。"

msgid "Modem restart"
msgstr "Modem重启"

msgid "Modem restart after making changes to bands."
msgstr "频段标记改编后重启modem。"

msgid "Restart with AT command"
msgstr "通过AT命令重启"

msgid "AT command to restart the modem."
msgstr "AT命令重启modem."

msgid "Port for communication with the modem"
msgstr "modem通讯端口"

msgid "Please select a port"
msgstr "请选择一个端口"

msgid "Select one of the available ttyUSBX ports."
msgstr "选择一个可用的ttyUSBX端口。"

msgid "No supported modem was found, quitting..."
msgstr "未找到支持的modem，退出中……"

msgid "Port not found, quitting..."
msgstr "未找到端口，退出中……"

msgid "Additional options useful for modem configuration."
msgstr "更多有用的modem配置的可用选项。"

msgid "Connection / router restart"
msgstr "连接/路由器重启"

msgid "Hint: The name of the WAN section can be changed in the package settings panel."
msgstr "提示：WAN的名称可在包设置面板中更改。"

msgid "LTE band aggregation at UL (upload)"
msgstr "上行载波聚合（上行）"

msgid "No supported modem / router was found..."
msgstr "未找到支持的modem/路由器……"

msgid "Hint: Option dedicated to the ZTE MF286D router."
msgstr "提示：ZTE MF286D专用选项."

msgid "Enable aggregation"
msgstr "开启聚合"

msgid "Disable aggregation"
msgstr "关闭聚合"

msgid "Disable"
msgstr "关闭"

msgid "Enable"
msgstr "开启"

msgid "Turn off notifications"
msgstr "关闭通知"

msgid "Checking this option disables the notification that appears every time the bands are changed."
msgstr "正在检查这个选项关闭频段更改通知。"

msgid "Modem settings template"
msgstr "Modem设置模板"

msgid "Modemband configuration"
msgstr "Modem配置"

msgid "Settings panel for the modemband application that allows you to customize the package for your modem."
msgstr "modemband设置面板允许你自定义你的modem包。"

msgid "Edit script"
msgstr "编辑脚本"

msgid "Supported bands depend on the region in which the modem operates. By modifying the DEFAULT_LTE_BANDS variable, you can easily adapt the package to your modem."
msgstr "支持的频段取决于modeem所在的地区。通过更改默认的频段值，你可以轻松适配你的modem包。"

msgid "Waiting to read data from the modem..."
msgstr "正在等待从modem读取数据……"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Template loaded"
msgstr "模板已加载"

msgid "Refresh the view"
msgstr "刷新视图"

msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

msgid "Select the modem settings file"
msgstr "选择modem设置文件"

msgid "Select the template assigned to the Vendor and ProdID of the modem."
msgstr "选择分配了modem的VID和PID的模板。"

